星光璀璨不及你光芒萬丈 IU登上“2017MMA”帶來超夢幻舞台

2日晚，IU出席了在首爾高尺巨蛋舉行的“2017 Melon MUSIC AWARDS”頒獎典禮，並帶來《夜晚的信》和《致名字》兩首歌曲的夢幻舞台。

在開唱前的VCR中，IU前往郵箱，把自己親筆寫的信寄給某人，而引出了第一首表演歌曲《夜晚的信》。舞台上的巨大幕布隨著音樂升起，聚光燈照射在正中央，身穿純白色禮服裙的IU亮相，用柔美的嗓音輕聲歌唱。台下的應援棒彙成星海，而台上的IU光芒萬丈。

第二個VCR，各位心懷音樂夢想的人們收到IU寄的信，漸漸遞進到第二首歌曲《致名字》。IU與眾多在音樂道路上前行的夢想新苗們一同歌唱，作為音樂之路上的前輩，IU引領著後輩走向萬千星光。

“I will be a singer, a song writer and a producer who considers the value of music more than the value of digitals” - IU, a true musician 🗣

IU bb冇得輸

true musician

長髮世界級

KPOP唯一清泉

IU在頒獎禮上與60餘名歌手志願生共同帶來了<致名字>的特別合作舞台也引起了大眾們的關心,這些志願生包括了未能聞名的新人歌手及歌手志願生.IU作為後輩們的模範以及導師出擊該舞台,並通過此次機會為他們圓夢.其間,舞台的大屏幕上也出現了所有參与表演者的名字,與這首歌的名字也非常相襯,令觀眾們十分感動,同時完美的舞台也獲得了熱烈的掌聲.IU所屬社方面稱"<致名字>這首歌是IU正規四輯中雙主打曲其中之一,也是IU自己親自作詞並取名的歌曲.在製作當時,IU把世上所有的'名字'作為了這首歌的主人公,讓這首歌能夠傳達一些特別的意義.雖然是年末光榮的頒獎禮,但IU企劃<致名字>這個舞台更主要的目的是希望大眾能更加關注其他人的'名字',而並非自己.通過此次表演好像很好地傳達了藝人本人的真心,真的令人很開心,也很感謝大家".

IU bb真係宇宙無敵頂級超卓地正

FANCAM

平衡U

一路小跑是為了讓頒獎嘉賓少等一會

台下班仔睇到